藍屍話田大少係「暴徒幫兇」 俾田大少串番轉頭

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

田少connected?

根本共產黨咩人都會攪，玩到最後自己都攪埋

尤其再冇利用價值嗰啲

腦殘唔識轉彎